[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3125）

齊羊

slow!!

垃圾主

0:1

針

客比多粒

半主24

入多球開個半大先啦

蕯普俾多球

客FG
半客
客+1

頂實半客

買左垃圾主

慳返啖氣啦屌

客隊好波 繼續上

半大24

半主然後開客勝ok?

未完場仲有得追

真

2424242424244444424

好想gel 不過都係算了

半大242424242444424

0:2先啦好嗎

巴打100$上3k之旅
1. 2130挪假 客fg 50$
2. 摩洛哥 半大50$
暫時余額 112.5+(50)

差啲0-2

半大未死

唔要差d

唔好gel 客隊要456

宜家0:4都唔敢gel

唔要差啲

半大242424

90分鐘入三球係咩玩法

算吧啦呢隊西波最叻就係入人先就456人
比人入先就比人456 冇架喇

中左 客fg

想買少少納米
難民盃成日爆冷

客456佢啦

餘

追和收返條屍算啦

主水泥死

半客頂實

0:4 廢鐵 客勝收錢

又係你呀陳生

開到和其他派2k 客其他派1k

完了吧 如無意外

客俾多粒先

琴晚剛果無民主到依家 有邊個平半盤係開到上盤

Hi

Lm

達拉斯

易玩到咁

華拿倫加

薩普整多幾粒啦不如

456啦

半客

半主24
有無苦主齊針

0-2未

就快

買主班傻閪 未贏過都買

全主都針

又話直屌客勝既

半和已死

反手到

要啦 起碼0:3 開埋2.5b俾巴打

客勝都有條8串1

有得睇了

80分鐘1:1 90分鐘2:1

Cup未

重慶斯威+0/0.5 cashed

不了

好眼訓 訓了 一睡不起了

史達比克果場係咪開硬主

半大快啦

似02多過11

我沖個涼 快半大 咩天氣 熱到仆街

半場0:1

假到

其實主入一粒就輸半
入多粒就全格 諗唔到點輸

有冇同路

史達比克客勝

講得好

又半細

快1:1

馬又輸波又輸 屌

暫時睇係主

你個名

其實主入6粒就主其他
客入5粒就客其他

thx

屌 佢半場唔追和 上盤就輸撚硬

半場前一撚定1:1 岩岩領隊打左比我

我要主⋯

下盤gel

客入多佢一粒 殺死比賽

Lm 睇假波

lm

上盤24....

維京主勝

4粒都冇話羊硬啦

Me

又羊 屌

點會買華倫架
近態差都算，主場連魚腩利尼史特朗都唔夠挑
再講，早排連贏果陣，d 對手廢到
Eg 雲希母、史卓加 ...etc

薩普作客打少人地兩場，可以話未證明實力

馬會推介cashed

11！

1:1...

半大

1:1

勁撚到 1-1

彪哥又黎
1:1

1:1！

11!

1-1半大cashed

Cashed

屌

半大復活

半客jumped

半主無啦啦又有得叫

0:3全北
彪哥：太易贏冇興奮既感覺

可以宣佈今晚係半大日未?

主已死

bill sick

彪哥

靜少少啦屌

Bill哥出少句聲啦唔該。。

下盤頂實

薩普

21埋好冇

其實補時果3球都幾靚入得好難話頂就頂到/射到

半主go

半大同全大要左全大
希望開全大啦

屌你

半主可以嗎

標哥cls 一出完立即入 係立即牙

多謝彪哥

Approved

牙bill屈能到

彪哥發功救上盤

唉貪心客fg無要 要左半客

我屌咩1

屌 1:1

客畀啲力啦

半和頂實

1:1 goallll

Bill哥我真係服你

半大@2.75

全細24

仲有10分鐘，半客無問題

bill 哥救半大

彪析=巴菲特

一gel就追和

輕鬆

挪超係咪無var 咁都唔吹

彪哥唔好又潛水住

彪哥真係好尾機

唉個半客咁就冇左

下盤24

半主呀!!

彪gor暴力救半大

問彪哥攞返

半客24

Bill gor又gel

上

彪哥快啲gel多兩下啦！！

bill gor出出手救下盤ok?

彪哥你半場先出黎得唔得 我個半客

暫時仲係下盤

屌 買撚哂訓教算 起身再睇賽果 無力屌波了

蕯普俾d力

完場前一撚定2:1 岩岩領隊打左比我

主隊入多球

仲以為又0:3 5:4

半主上

billgor出黎講兩句

主快cup

領隊都話唔到事 要睇彪哥頭

又潛左水

半客慘死

2:1完場

半大易撚到

Easy half big

全大都係

老老實實 半場開埋全大 thanks

半2全2

買半大又唔開 唔買又開

1:2

主

半主呀

唔會開到 因為有人走數

有feel

下盤半格食硬

反到正

你戇撚鳩? 假分狗開post一直都睇唔到 一開左post就抽番 今日都派撚左400出去

眼盲番去驗啦懞撚

報假報好d專業d ok?
你咁樣霞姨點派飯盒俾你

10：1

知你買主喇反手gel ， 怕你gel 出事

人地派左啦 你cd rom衝出黎柒？

笑撚死 見都未見過條撚樣 一黎搶口到

留意到今日暫時一場客勝都無
主能夠主能夠

唔好嘈 齊叫半主

一陣係咪半主？

40:1

急call彪叔

摩洛哥半和

0:4廢鐵 客勝gel緊頭去收錢

摩洛哥場角咩事 角盤由8.5s @1.68變做9.5s@1.68

今日玩多500算

薩普 快入

半主未

似和

針3

米贊比有機會返瑞超

彪哥講野先算數

之前去到瑞丙

華拿贏ok?

大佬彪去咗邊

No

尾2.68

挪超依啲轉頭就4 5 6 唔驚

半和半大

所以宜家靜左

我法國 我認真d踢波 應該都踢到英超
上次同港隊踢fdly一個拖花過咗陳隊長

和客

咁要開客勝了
其中一條過關斷左
買左10款唔同過關

彪哥度緊2230未

半和gel

有無人想做運動 踢下波 比我撚下

唔似和波 應該是旦一邊輸哂

客勝啦

真下盤

彪哥潛左去邊 等緊佢指令

似主win 主win近況比客差咁多仲開平半

我錯

下次唔好咁柒

開還開 開1-2

大波既手足有福了
2:1即將發生！！一

挪超2.5b

華拉2:1完場

又係你gel

手足冷靜啲 呢度好多人買左大波

一起叫 開心d

2.5b大船準備登岸

下盤穩了 和又收錢 客w又收錢 2/3機會

feel到會2:1

4比4

你咁廢佢地玩雪糕筒都好過同你la

下盤可以度定下場

下盤唔明點輸

上盤gel

上盤輸左我自貼

用下惱都知平半上盤9成開到啦依場

主秒糕未

上盤cashed

廢鐵

信我 今晚買德u21同法女足就夠

法女冠軍la

1:2未

Allin咗摩洛哥 齊w

,

半主，半大點睇

華拉2:1條撚準備

納米憑咩受讓球半

no 薩普會入

摩納哥對xxxx
上盤gel

下場入

下場會 但入場都會

摩洛哥降班未

主入味？

入你老味

呀吱呀咗 已上船

2.5大24

摩洛哥今次會反底？

摩洛哥有冇法卡奧同法比

?

識買了

有包皮

降班啦廢隊

？

麥巴比都有

降班隊摩洛狗讓一球球半

細細個有句乜撚xxxxxx摩洛哥好似係

買咩

降班隊對家easy

試試佢先

聖母巴有無水呀

4x1貼左

1:2

米贊比1:2

2230有冇彪sick

摩洛哥同摩納哥都分唔到?

回飛

非洲盃 = 下盤 GEL定都得

入我老味做咩？

有亨利

阿支阿左

有法比加斯

華拿禁屌中

曼迷係咁 同你講曬sor

屌你真心假膠都分唔到?

屌，狗會納米客 win 11倍，bet 365 6.5倍

6sor 唔好影衰曼迷

有 但摩洛哥個場未必買

我形象好好的

2:0 la gel到行一行

邊方面先？

bill sick gel多幾野幫下上盤

華拉我禮貌地請你入波

bet365都係11倍喎

我了

喂我屌你bill哥出嚟gel左下就唔見左 人呢

驗左眼未

紅格

靴仔你唔好咁 你真係真假難分架

買咩呀你

2:0 得 4.75

一隊打世界盃
一隊聽都未聽過

非洲杯唔好賭咩

係 洪都拉斯都係

華拉準備入

In 3

俾人入

第一次見上盤-1/-1.5，但個入球大細開2/2.5

2

下盤仲有半格點輸

1

話說客隊係唔係今年有打歐霸？

兩隊角又差唔多，射門又差唔多，控球又差唔多
要和了

1:0 2:0 收工 gel

咪gel 好唔好

入廠

csgo?

9.5s點睇？

抵撚死人 尋日係咁bm我mouz

啦

g2 gellllll

塞內加爾u21好似幾抵

主隊紅格

2:1未

G2 主其他cashed

得1.68唔買la

Kenny返生

。。。。。。。。。。。。。

你係咪反手gel

彪哥出嚟gel半格未

...................

反手gel
dllm

反摩豬到傻左

bill sick we trust

你姐係話bill gor 反手

唔貪心 半格好過針哂

快啲啦

呢個真

bill gor 2230 求啟示

下盤頂撚住

快入 挪超 半2全2死全家

2.5s

摩洛哥上盤穩陣

蕯普入多粒啦

薩普頂住

主隊就入

bill sick全面進場

成日見你買2.5s 今場就買大

手足 bill sick冇窮人

主隊入波紅格
客隊失波紅格

jump la

你班人網絡欺凌到彪哥潛左水

主隊唔贏就輸埋佢啦

2.5快手少少

大細都會買

點...力

唔洗 寫住彪哥名嘅cv就夠

大細之鬼

feel到仲有一球 快入啦臭閪

佢改尻我圖 我都未潛

客會入

華拉90分鐘2:1完場

拜彪哥都過hey 0

彪哥係咪講緊華倫西亞牙

成班反手gel dllm

薩普穩

穩到on9

我屌你 仲捉你唔到 又反手。。。

正氣隊驚咩反唔反手

客隊入未

嗱嗱林是旦整多粒

和你老母咩咁辛苦踢得一分不如唔好踢啦

輸啦

75分鐘前2:1

客勁撚到 主jump得

華拉又要叫多球dllm

............

無錯

人渣輸剩一半不如輸埋佢

頂住1:1 大家一齊cash ok?

ys

認同

好啊

快入呀你老母 差一粒 快

2:1未 幫班反手黨gelgel個口

唔好

主場都贏唔到 輸埋佢啦

agger

下盤水泥gel

仲有3分鐘就2:1

未見過一個半格係好似薩普個半格咁穩

準備見到了

主入未

1:1 頂住

成班人反手都唔夠彪哥一個出分析咁勁

冇人買10:30？

讓和號

想半2全2咁狗

上曬船啦屌

又玩半二全二

直屌佢讓球主

買左半大

dllm

same rd

點 力

大波回到仆街

非洲盃=假波溫床

讓和要咗

去個廁所痾屎 希望一陣睇摩洛哥4567

摩洛哥號？

挪超是但比粒啦屌

仆街半2全2

90分鐘連入三粒

半2全2？

主隊肯入未

華倫入未

唔入比人入啦 屌你老母 2.5b

你老母 allin⼁乛⼀⼀⼃⼀⼁⼀

半2全2也是不錯 1:2更好

唔係韓假

咗

紅格唔入，主玩完

8.5s入了

GG 客win 半格

場波都完

到主失球紅格

下盤穩如狗

主半格cashed

仆街大波慘死喎 半2全2

摩洛哥開個和都死唔少賭仔

記住那wakanda 的教訓

穩到
點會買華倫架
近態差都算，主場連魚腩利尼史特朗都唔夠挑
再講，早排連贏果陣，d 對手廢到
Eg 雲希母、史卓加 ...etc

薩普作客打少人地兩場，可以話未證明實力

每場獨立計機率

。。。。。。。。。

挪超nba la dllm

1:1完場 大家開心自立自立

Feel倒彪哥等緊完場上黎bin鳩你地

買左2000000下盤 聽日睇樓
終於到我上岸了

想屌

精蟲上腦

冇bin 信bill sick

大波已死

我屌..... 笑又唔係, 唔笑又唔撚係

是旦一邊入啦，屌你老母

刷左c先

唔好啦

同意

你應該唔知乜嘢係independent event and inclusive event

唉 華倫加jump

角細了

人渣主對榜尾都贏唔到輸埋佢啦

Nice

客入

快入呀仆街! 差一粒

非洲盃=下盤

大?

77777777

你地真係好肉酸

Feel 到準備2:1

冇睇bill sick?

下盤穩到 主根本攻唔入

仆街 買左大波唔係半大

華拉入波派1

反手反左成個下半場 都唔夠彪哥一句咁大影響力

紀錄係用黎打破，明未？

50 50控球
3 3角球
10 10射
駛唔駛咁撚平均

2個月無賭波 今晚玩下先

刷C未

主快贏啦 allined

我

去左申請破產幾日，一打開個比分韓徦90分鐘入三粒反勝，點做到架

刷緊777777777

讚緊佢 又唔一早bill sick

肯肯定最後2-1完

納米仔入未

買左8.5細
等佢落返去跳船先

111111111

點會買薩普架
近態差都算，作客連魚腩白蘭恩都唔夠挑
再講，早排連贏果陣，d 對手廢到
Eg 費德列斯達、奧特 ...etc

人渣主場打少人地一場排第4，可以話證明左實力

邊個再講2:1 就貼一次bill sick

快入 絕殺呀 你老母

上盤收翻條屍都已經要偷笑

2:1未牙

半2全2 好球

2:1 90分鐘

im

2:1啦準備

頭關就輸半玩閪咩

踢波不入波 踢來幹什麼

X2

唔洗睇 睇左bill sick

平半上盤比狗買

有多粒乜野？糖？

呢場角細定大

好彩我買左下盤

角

555555555

摩洛哥 8.5B

主fg 1.28 主 win 1.31

紅格都唔入 點有波入

快d完場 半格都收貨啊

Feel到係細，快

角球

距離下盤收錢仲有3分鐘

點會買華倫架
近態差都算，主場連魚腩利尼史特朗都唔夠挑
再講，早排連贏果陣，d 對手廢到
Eg 雲希母、史卓加 ...etc

薩普作客打少人地兩場，可以話未證明實力

只信bill sick!!!

刷C呀仆街哥

兩隊都唔洗換人咁撚癲？

3點有咩好買

半大全細

唔明買下盤既驚乜 根本冇可能輸

整球12m比大波手足啦

摩洛哥半大快

咁撚易半2全2

痾完屎 仲係1粒都無

5分鐘後彪哥就上水

又輸

每邊換左2個啦

90+2 客隊會入第三球

魚腩白蘭恩

華拉炒柒客隊啦dllm

Ky mama 半1全3 點知依家半2全2

摩洛哥入未

屌你老母臭閪

華拉90分鐘就入

速龍出左黎 後面兩架豬籠

Same road diu nei

摩洛哥快手

唔刷C點入波呀

郁左ma，好在skip左

仲唔入 輸死 絕殺啦好嗎 臭閪

打龍部隊

即場角細定大 想一野車落去

華拉唔贏成隊斷腳

好彩我半大

dllm 半大全細

gchi

仲未絕殺人2:1

叫前排手足帶頭盔

納米fg

G chi

6.5 or ht

屌你老母 半大全細 快手入多粒呀

由哨子聲響起至88分鐘，仲贏緊半格

g2 辣殺

又中
如果keep 2.75我都買，但尾2.68先無買

屌 摩洛哥 一球都無

仆街可以熄球探 半2全2

gg 1:1ft

上盤傻西 下盤手足全面出動

咁等下先

半2全2撚賭仔

屌 billsick咁遲

2.75買咗

第二站睇尼凍過水

又下盤

下盤gel得未

和和氣氣1-1大家半格咪幾好

D非洲波其實幾明快 流暢，唔會同你妹妹下

由哨子聲開始可以

上盤輸半不如輸埋

1.5/2b 1.85水
買咩鬼上盤

摩洛哥水泥jumppppppp

垃圾

法國個班黑鬼

Gchi

啱 狗也不屌

深盤下盤又穩羊

雖然好老屎忽feel 但我覺得冇apex + mbk + kenny + shox 嘅法國隊一啲都唔入流

唔岩 我要收c

假非洲人唔計

完了 封盤

完了完了

半大全細 食屎啦

On9 ball

半格

等6.5b足水即入

摩洛哥食角

聖母有愛

聖母巴

半2全2 想死

又輸半

非洲杯難賭到

通常咁都開細

非洲杯真係唔敢買
主隊早幾場雖然話friendly 姐
但出d人都唔廢
都可以輸足三場

收到風 可以Gel了 薩普半格
Cashedddddddddddddddd

驚等唔到..7.5b 足水會入

Bill gor一上水就少半格

摩洛哥10c 完 ok?

買大就半2全2 點賭

唉

今晚仲有好多波

Ok

1:1 7c ft

叫你買又唔買

摩哥入未

等你 今日針死

有下場水未 決定跟了

Gun實了

GALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

即場而家開1.5...

半2全2 屌

買細震咗幾十分鐘，慘過買大

半大已死

黑鬼刷角未

我睇odds買only
唔買咪度下00:00果堆

即場1.5 @1.78 上盤

摩洛哥睇番戰績係場場都角細

支持

邊個gel 2.5b?

摩洛哥C都唔刷 點入波？正賤種

8月

Cashed推曬落卡仔到

唉我屌佢老鼠

又要叫下場 好累呀 摩洛哥入未

7.5s ok?

再講一次，下盤唔明點輸

應該快了 半場整1粒

Yes

要左讓主

角大8.5 24

第二站想過啊 摩洛哥對家幫幫手

彪哥bin返佢地啦

唉 做咩gel大波呢
雖然我無買

整個重心過你羊

想g

客fg

非洲盃真係唔知踢乜撚

非洲盃場場入球細就岩

非洲杯又細 屌

呢隊摩洛哥同世界杯果隊實力差咁遠既

8.5s冰撚實

之前非洲杯其他隊 2邊都互攻同埋都係入底傳中 緊係角大

而家場波客隊又無能力進攻 主隊打控傳 點會角大

試下客fg先 6.1

30分鐘1c 死好多人

bill gor又然

半主都開唔到on9 摩洛哥

1球都無?

禁屌唔入_ _入

1.5B 1.92

自己入

no c no g
wtf..

淨係射正比籠門救走先有角 應該4-5c完場

召喚假波之神開0:3

法甲入未

唔入波踢黎仲乜

上盤24242424242424244444

冰撚實

無角無入球 屌

係法比都無

法比呢

咪玩 呢到好多真心

唔怪得上盤1/1.5
大波開2/2.5
因為0:0完場

屌那星 allin咗

有冇角細既朋友

似20

比一粒我

納米快入

7.5s85s

allin咗上盤 無錢買了

摩洛哥場波腰斬未

Here 6.5s

非洲盃好on9架 吹停多過踢 補時又補得少

摩洛哥王子小丑呢？
小丑咁撚勁快入波

Ziyech入未牙

個角細真係好冰得

全部唔落底 係要出返黎

佢摩洛哥？

好似消失左咁

派未，想試下1.5

係 轉左會

1球完場ok?

6.5s入唔切既話 可以等5.5s高水再入

入角細試下

腰斬ok?

半細原來咁簡單

幾時打尻警察

下盤全格cashed

一齊冰實

上盤24

咁踢法應該半場就有0.5/1買

客快手

差佬開始上裝

係 屌

屌你場波好似時間停頓左咁既

打撚死佢

應該下半場先入

8.5b

0:1 2c ft

呢場skip 啦

走啊！！！

馬會又唔開兩個盤 想要1.5

由9.5掃到落6.5

禁屌唔入有春用咩

角球2.5大

1.5上盤想笑

似1:0完⋯

入未呀 屌

唔再賭力架波
尋晚又係俾尼日尼亞害死

00完場

屌你入波未

大波宜家都1/1.5

36分鐘1c 屌你老母

屌垃圾 nigga 波

屌你老母 阿吱阿咗

死仆街

8.5 7.5 6.5s

9.5s gel 定 馬會開0.68水 出面0.88

摩洛哥快撚啲入波啦

驚咩 摩洛哥上盤肯定開到

隊波往績場場都角細 點解仲會買角大。。

非洲on9杯

獨家分析

買大 1:1都食足

下盤要gel一gel先

一球都未有

頭關輸半 二關輸全 gel

All in半客

乜撚野唔知乜尻納米都攻唔入

英女有無人要

角球大等2.5先買

6.5 半場來個連角先

大人英垃圾
u21英垃圾
全部垃圾

垃圾摩洛哥廢到

5.5s 2.17快買

非洲杯、女足、韓假
三大邪劣軸心

場波想點呀

條底線係11分鐘開始已經消失

9.5s 買埋5.5b 食2注爽

佢輸左

角細從不買5.5s留下
刷幾個角 一兩分鐘嘅事

一樣 聽日去投訴馬會

係咪已經無可能2.5b。。。

咪撚妹波啦快入

仲有挪威杯

主w 1.49 1/1.5b 1.82
似1:0了

1角
暫時00
好波

半場乜都冇

有冇人睇緊 踢緊咩

7.5b又死了

冇5.5b架喇清

主高咁多 點解未羊都唔刷角

下半場一定有波入

玩緊足球機

有冇諗過係粒波11分鐘已經消失左

針完挪假大波再針非洲佬角大

完場啦好無 再踢落去比數同角球都係一樣

半1全10

腰斬未?

而家入5.5b好似好正

垃圾波

下次

挪超都還好，多數跟實力
挪威杯真係on99 實力隊有時賣分

如果有睇場波就知咩事
兩隊都唔係有心攻

非洲盃得wakanda正氣

今日東京都係咁 角大手足唔駛怕

order唔比上半場攻

5.5角細落重飛。。 想追數巴打買4.5s啦

wakanda forever

可能 0:0同1:0呢

冇入波又冇角

終於真角 唔係炸

唔好啦 咁好危險嫁

222222222

2c

22222

好伏 又無角

又黎半2角

半場來多角啦

18連C

冰封之力

入埋佢

我以為係塞內加爾

5.5 大派錢無買，唔賭了

時都唔補

主入左波停得仲勁 而家未入波都叫有1 2個角

一秒都唔補

大力

尋日巴西都係半場要多5隻就大 結果一出黎就連3定唔知連4
半場角大有幾多買幾多

巴打100$上3k之旅（就完）
1. 2130 俄假客fg@50
2. 摩洛哥 半大手@50
3.摩洛哥對家fg
4.史達半大

摩洛哥上盤24

再黎一次半2全12真係要JUMP了

戒垃圾杯賽

力架杯 一球以上讓球下盤無撚得輸
利申:買曬上盤

幾時黎過？

客Ng 7倍入手？

呢場6-8角啦 5.5s既驗腦準備

上盤點輸？

贏一輸半K?

00

摩洛哥吹大左

摩洛哥 半場主 都冇 屌你 真係咁廢？？

今晚卡仔定阿根廷

6.5b 2.15

Allin左2k英女足半大 召喚同路手足支持

下半場應該要點部署

晏就日職FC東京

1001

1002

摩狗

1003

助